蕭生真係好貼地！訓緊教都出片！

佢果部apple野來？？

佢個話佢背稿

放低部電腦都仲吹到

做過編劇係唔同d

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚